會員 讓姐瘋吹 #124277 涉支持 香港警魔跪頸殺人

叫佢比呢個港警坐下條頸

呢條友不嬲講d反社會+反智野，block左好耐

pr公司有關鍵字要班五毛狗照打唔係就無糧出
就好似考試要中marking scheme

'公道講'
同
'我都支持xxx,不過呢'

係最常見

但有時又會講正常嘢
買兩邊咁

因為呢度搜尋功能做就差
果條條係想分化兩邊

條友講野不嬲鳩下鳩下

yes，佢地上面每日有人派任務，捉到 keyword 就係五毛

呢啲狗

pater 都係咁嘅，有時同你班人吹下水扮friend
但關鍵位一定帶風向

早已經 block 咗條 5毛

扮晒理客中最撚叻

屌佢老母

#124277

【LIHKG User Script】會員標籤功能安裝教學